救樓市：政府仲有招

政府 仲未減ssd 同BSD

樓市仲未死得

一減少少百份比 仲唔爆升？

回復返2009年之前：

按保 - 自住
2000萬 9按
800萬 95按

按保 - 出租
800萬 85按

9按 40年 95按30年

出返95按 廢首置 大把人托市

根本距離樓市跌仲有老撚咁遠